新一年，毋忘訴求，並肩同行

而家根本係警方破壞我哋集會自由，
根本係佢哋諗多咗，
以為我哋唔好…

五大訴求，缺一不可，
如果政府可以引咎辭職、
解散警隊、
中資企業全數撤離本港、
內地嚟一次政黨輪替，
咁樣大家仲唔會唔開心？？

最後，
謹祝大家新一年，
繼續「光復香港，時代革命」！
革命尚未完結，手足仍需努力！

打造黃色經濟圈，
發展本土品牌，
對抗中國／「藍店」勢力！
（關於以上詳情，
日後會再發文詳講）

讓自由、民主重回香港！！